我有朋友喺入面，佢話梁天琦怕加監唔敢出席69遊行

無膽

樓主係5毛黎 大家請注意

激烈sir你咩事

牙豬有冇收到風，以前啲伙記打算6月9日點部署？

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

不了，我on duty

Frankie De Jong

樓主個 frd 係港毒？

咪屈手
我hack過連狗睇過佢份員工名單
無牙路個名